如果有間保險公司輸大咗，破產

上網睇話會有其他保險公司接盤
但有無人解釋吓點解會有其他公司願意比錢買包袱？
仲要幫上手賠錢比啲客

因為呢個世界唔係利字當頭 仲有愛

而家啲保險公司，係咁sell儲蓄保
其實私底下真係唔知佢地係玩緊龐氏騙局，定係拎緊受保人啲錢去賭

保險佬會話因為想幫人

FF下所有儲蓄保都係大型龐氏騙局
每間保險公司一環扣一扣
當市場上再無人投保，個泡沫爆破
泡沫大到連正苦都救唔到

其實保險呢個行業真係好廢，係食正政府無能，利用香港人冇安全感，要用錢買安全感

儲保狗正仆街

儲蓄單turn over 高
煲大個pool 買債食你十年八年息再派返少少比你就謝主隆恩咁樣
正經咁做已經fatfat
未計唔正經個d

詳細請search 再保險

識精算朋友講，d價靚 ge policy 真係好似 Ponzi scheme黎架 ...

有再保險公司

我曾經聽過一個保險佬話保險公司即使就黎破產都會有人買起佢既業務
因為保險公司既客戶係定期contribute
係公司角度黎睇係一筆穩定既收入

不過上面WireCard 有些少唔正確
Wirecard破產係因為財務上俾人發現做假，而佢本身業務係冇問題

呢d接手無得賺，買手只求打個和 同埋
佢地呢排都賺夠,

正常有買Reinsurance

因為想幫人，保險agent講

想知reinsurance公司有咩保障佢？
re-reinsurance？

概念係岩，叫retrocession